2019平安夜未見報佳音團？

今年未見報佳音團？

往年向尖咀唱 唔使伸請不反

今年大家要小心

仲有報佳音唔一定尖咀

各區球場 大會堂門口 唱都得

拿，仲有唔好唱唱下
唱錯榮光 千萬唔好 千萬唔好！

今年會唔會係香港有使以來最多人平安夜街上齊齊報佳音？

可以唱抗爭版聖誕歌
歡迎一齊改 集思廣益

[聖誕和你唱] （光復香港版）聖誕歌